有服務社區經驗既手足應該幫下羸左既素人

素人當選又無政黨係背後支持 有好多野佢地都未必知要點做同應該可以做d乜
由其係我睇到手寫政綱果位手足 唔好意思...因為你個樣實在太毒同宅...好難想像你會［主動］去幫市民同你果區既問題發聲
做區議員係要做實事 唔同你之前以為係網上打幾個字就當係幫到人
唔好比投左你票既人以為投左隠形人
［有經驗既手足真係幫下手］

推

啱

真係....如果真係內向既可能佢連搵人幫都會有困難，請有經驗既手足主動d聯絡下佢地

有冇啲前區議員或議員助理幫手？
街坊都要出力幫手